【台多力量大】香港幾時搞 新闻联播

而家港台整頓咗 有線又搞掂埋
now又有黨委書記領導

反正個個台播嘅野都一鳩樣
不如直接統一聯播 統一發稿 統一口徑
咁就唔會再有 721 831 呢啲蝦碌事件發生
真相想有幾真都可以造到

香港最權威的重大新聞發佈平台上線了

想睇春晚

減省新聞製作成本

有左啦

差咁啲囉

而家都仲係有啲各自為政
淨係靠新聞部主管係唔夠
應該由中央權威 統一發稿 統一審核

33台已經係CCTV

港版新闻联播